支共真係咩都做得出

邊有可能武漢人唔暴動
車都唔比你開

你唸下如果起香港爆發
然後佢要求你一架車都唔撚比你開
你會點

行路返工囉 仲有點？
唔返工供唔到樓

會住喺公司，驚遲到

我好想知佢會點執行

公司話你咪撚死起公司呀屌你

暴動又點? 你咬我食?
我封鳩你城你咪試下行出黎囉
我啲解放軍就企撚哂係邊界
你係入面玩食雞都唔撚關我事

文中講到依家禁埋武漢開私家車
即係成個城要死城咁..等死

解放軍入城